1) Які існують типи даних у Javascript?
 - number
 - string
 - boolean
 - null
 - NaN
 - undefined
 - BigInt
2) У чому різниця між == і ===? 
 - (==) це не строге порівнювання, тобто данні не прирівнюються по типам, наприклад (1 == '1') => true, тому що немає порівняння по типу данних 
 - (===) називається строге порівняння, бо є прирівнювання по типу данних (1 === '1') => false тому що 1 (number) не дорівнює '1' (string)
3) Що таке оператор?
 - оператори діляться на логічні оператори та умовні
 - За допомогою логічних операторів ми порівнюємо значення та отримуємо boolean відповіть після порівняння true / false
 - Логічні оператори представляють собою наступні символи:<, >, <=, >=, ==, ===, !, !=, !==
 - Умовні оператори представляють собою конструкцію if ( умова ) {дія} else {дія} або if {дія} else if {дія} else {дія}
 - За допомогою умовних операторів ми можемо виконувати той чи інший код який ми очікуємо побачити в залежності від умови 